由回收紙皮就可以知道香港有幾無能

大陸一講唔收香港就即刻收皮
通街紙皮冇人收
香港人幾時醒覺
有d野真係要靠自己
否則人地講一句就即刻收皮
政府咁多錢搞好d產業啦
人地新加坡都可以自給自足
香港就係到炒數字
唉可悲

由樓主開始收紙皮？

支持樓主開廠搞紙皮加工

可以睇到一D野

見到咁多紙皮冇人要
好心痛
利申環保撚
香港始終要靠人
可悲af
注定收皮

無其他地方回收？

香港政府搵開大錢架嘛，回收紙皮咁少水位唔掂啦

本地仲有人

香港有地產就得，其他理得你死

比起其他國家
香港係環保政策上既經驗仍然係相對嚴重不足
唔係幾識搞
仲只係停留係推廣意識既階段
回收業過於依賴大陸
香港政府冇發過牌俾人搞本土回收紙廠
其實都係源於經驗不足，唔知點樣搞。

然後放係環保方面既資源相對其他範疇如房屋、康樂、福利etc.都係非常不足

所以導致了呢種情況

香港根本無心搞回收

係有心一早搞家居分類

係架，咁你點解決依個問題？人地話cut就cut唔洗比面你架喎，所以一直都話d癈中on9，你支持中共佢唔會多謝你，你有利用價值（可被屠宰），絕不留手，唔關你之前咩政見愛唔愛黨既事。香港既存在價值一直都係因為同中共有距離，如果冇保持距離香港只不過係中國幾百個二線城市既其中之一。

香港乜q都太依賴中國

仲學人搞環保，而家連紙皮都回收唔番到，你收咩垃圾費?

其實可以唔駛

咁咪好囉，睇住班廢老成日阿支阿左話大6點好點好，依家一嘢就俾人揸爆個春袋，爽皮吖

樓主收開？
我賣呀

的確係

收回事件證明唔可靠中國

有得依賴就依賴
可以自己做嘅永遠唔做
垃圾政府

駛唔駛牌照先做到

之前印紙箱 問過好多間都係大陸廠
想貴啲支持香港廠都無哂
又話紙價升乜乜乜 貴左好多 收皮啦

打成紙槳賣佢咪肯要囉，上面開始扮矜貴，唔鐘意做下欄嘢

全部得大陸廠供貨
呢幾年係咁加

為垃圾收費鋪路 唔係點搵大錢呀

其實唔收咪好囉
唔使一街都係阿婆 喺度執紙皮喇

我只是一個普通毒j

最衰係d 婆婆靠尼d維生
唉佢地日子又更難了
社會基層問題幾時受重視

綜援 加生果金 點都有 幾千蚊啩
加埋公屋免租 日日都有 百零蚊洗下
可能有啲人會話唔夠使
有啲人會話想儲多啲
但唔係 一定要執紙皮先 有飯開
相反 我有時行過公園 細商場 會見到好多 阿伯 阿婆坐曬喺度 發吽哣
我諗 可能無聊先係 佢哋執紙皮嘅原因

D廢老拎生果金綜援關愛基金又攞仔女錢
搭車又2蚊
身家多你幾倍

同感
一來浪費地球資源
二來香港環保真係做得好差
利申真係環保撚

明明有trend有分析你睇 但政府依然咁短視 唔肯發展

無中資就唔出政策support

Show Blocked User - 三色貓

係呢二十年政府令到香港要依賴一個完全唔可靠的地方

不過有D人會掉轉諗
以為一定要靠大陸

有冇試過 之前何韻詩印碟果幾間呢？
好似有3間

香港根本就冇咩點做環保
經常見到回收箱嗰度嗰啲 清潔阿姐會同啲普通垃圾一齊倒
只係玻璃樽好啲攞去做地磚 但都係 用唔曬
香港垃圾太多

抵撚死 環保業唔靠政府支援係無得做

證明香港搞紙皮回收商機！

香港好多產業自甘墮落，甘願做裙腳仔，靠晒支那做最重要一環，如果要爆煲，大把產業要爆，賽馬會又爆緊啦

上面走緊資，香港班on9商人仲走返上去，個個做左五、六十歲人，智商仲低過岩岩大學畢業初出茅廬

唔收仲好啦

尼你老母

上 youtube 睇片，香港應該攪到，點解冇人攪又係奇奇怪怪

回收同垃圾2者公唔開喎

私人做只會睇錢

東江水加價

睇到太依賴某國 只會

因為香港政府係垃圾 , 冇人會做野

其實五、六十歲既人見識過土共野都咁弱智又係一奇

奶共奶得太徹底

中學生大學生網上講講下就易，出到黎做野要賺錢養家，真係講到錢上黎個個都縮晒沙，唔可以唔靠中國，中國人錢太易搵，唔係點會the world made in china，除非佢做多次六四個d世界共憤既事，唔係香港都幾難搣甩呢條大水喉

都怪港英政府照顧得佢地太好，睇唔到北面個威脅所在

咁你點解釋新加坡，特別係佢地個食水就睇得出決心幾大

唔好郁啲搬你呢套論點出黎，聽到耳仔開始麻木

背靠支那

乜得大陸收香港紙皮？
其他國家點解唔收嘅？

咪就比香港人睇下個春袋比支那人揸住個下場囉

等班撚樣成日賣港叫人春袋嘛

中國唔收紙皮咁啲窮人食咩？

唔咁做點賺錢移民外國， 賣港果班個個全家拎外國護照

紙皮

新加坡回收紙皮賣畀馬來西亞，印尼，泰國，中國等紙廠

現在又爆係壓價手段，都唔知邊個真

垃圾徵費 真係屌你老母
我想問下 平時乜野啡 黃 藍 回收箱
我地分撚左放入去
最後佢地係點處理

回收業界已經屌緊政府支持不足

起高鐵送錢返大陸就叻 紙皮？不了

明明大把選擇

其實呢一刻真係冇可能港獨。要有人肯耕田肯參軍肯做回收真係難過登天。除非有大傷亡，否則唔可能係一日可成既事，要靠逐D逐D改變社會定位同政策(不過係E加班狗官管治下都係冇咩可能)。

其實唔係做唔到, 只係想比個感覺大家, 冇左大陸係會死,
呢到已經有傻仔覺得要靠大陸先做到野..

堆填

totally agger 根本就冇資本
搞好民生先有機
可能尼個都係政府辣殺既原因
香港愈辣殺就愈冇機
等香港完全依賴就係回歸國土既一日
唉比起係到9叫不如搞好香港先啦

問下創科局個廢柴

唔關事, 收垃圾費純為稅收

好似係出口商想賺多D
話果2間拎唔到批文
但實情國內仲有十幾間有批文可以收紙皮

點解一定要D責任射哂落果2間?
而且D價一開就冇一半

想賺多D都好合理姐, 唔通有人想賺少D

跟本環保政策就係要政府自己俾錢搞先做到起
好似紙皮，舊電器呢d野靠回收業自己搞
又唔肯磅水
一冇利潤回收業自然唔做
成堆野就掉返去堆填區
大眾會覺得我分類減廢咁麻煩為乜
最後你地咪又係拎哂去將軍澳

只係你地太離地啫
農業軍事一直都有人做
係你地一係太離地
一係根本冇關心過走出嚟講廢話

終極原因係呢個政府不作為，又懶又冇眼光又冇能力

搞左垃圾徵費同膠袋稅就當做左野架喇
從來只係得收稅呢一招
三色回收筒入面既垃圾從來都係去返堆填區
所以市民咁環保做咩

敢問有幾多人做?有人做同有幾多人做係兩回事
鬼唔知有人耕田咩, 但本地菜佔market share 2%炸
90%菜來自支那，證明政府冇諗過要diversify入口來源國來保障食物供應
仲有大學冇農科, 農民只會愈黎愈少

水，電如是，真係唔好乜都旨意大陸

呢樣真以前我都會將啲垃圾分類扔，後尾知道原來最尾啲垃圾根本都係撈埋同一袋扔，都費事分類
香港

政府一直欺騙香港人

政府咁垃圾
咩都唔敢試 人地創新又 ban 自己帶頭又淆
咩都想有保證 到頭來做嚟做去一樣嘅野
跟唔上步伐就一早知㗎啦 屌極唔醒 真係好灰

廢紙供不應求
香港人消費主義旺盛
買野前冇諗過實際需要
買完先知冇用
仲要唔識廢物利用
好多書呀筆記簿呀報紙呀冇用淨係識扔入回收箱

我見過非洲有人識用膠樽自製冷氣
港豬有名你叫
撚識咩
淨係識買買買

一樣
以前會特登分開可以回收既垃圾去回收筒扔
扔左幾年知道都係撈埋一齊去堆填區 而家真係理得佢

紙皮箱 大部份係藥房整出嚟
水貨撚買完貨就帶走 藥房賺完就係咁掉
依家連垃圾徵費都冇 根本唔會有人理製造左幾多垃圾

無哂工業啦
以前d爛鬼工業北上
比人當condom
依家得返服務業 同行騙

大撚把零售貨物要用紙皮箱運送

但係得藥房慳請人收最多通街扔

呢個係成個行業問題
唔係任何一間公司就可以做得起
政府無配套一定唔會做得起
講到香港人好想依賴大陸咁
如果個政府唔奶共撚有咁多問題咩
佢一直奶共 香港有得唔靠住大陸咩
個邏輯都未搞清楚
個政府咁撚多錢
但係
水又要靠人
回收又要靠人
血又要供埋比人
被逼同自願都未分得清
我好撚想飲東江水呀？
香港宜家係有得搞但係唔搞
明唔撚明個分別

低增值行業，好少人想搞...

我老友以前搞回收衣服，金屬廢物出口東南亞

依家係澳門搞賭場

唔通有垃圾徵費D垃圾會少左咩
實情只係D人更加大條道理丟垃圾,
再講垃圾掉出街道本身已經犯左亂丟垃圾條罪,
係食環唔做野姐

環保局呢班垃圾，手戈

香港環保署係廢既

係香港正苦無能

除左上咸網 仲識乜

連紙皮都冇能力收既大國支那更無能

因為個2間最大 拎得最多 其他細廠仔點食得起
同埋呢D係簽哂約

造紙出黎環保撚又會投訴

呢層有d複雜
特別舊區主要城市發展跟唔上

比如唐樓地區
無人上門收垃圾,垃圾站又遠
扔落街~食環署唔理真係人情~好似深水步做得耐都知咩問題
趕絕殺盡就真係搞到通街放(現時多數都仲會放垃圾桶旁邊，起碼叫集中有人收)

呢d舊區要大大個垃圾桶分布先應付到.....仲話收細垃圾桶口或減桶都弱智

駁唔到
靠晒上面去處理自己啲垃圾 冇諗過點樣源頭減廢 冇諗過點樣自己處理回收資源
連焚化爐都當景點咁sell就知呢個政府幾咁垃圾

新發展市區就話有完善配備仲亂扔就無情講
舊區根本時與俱進唔到

垃圾收費處理又統一性

唔收廢紙已經咁
到時唔用新垃圾袋掉出街食環係咪真係唔收

賣比第二個國家lo，又懶中國，唔好話你班垃圾依懶中國

啦，咁叻叻仲唔快啲幫班回收商物識邊個國家可以收紙，仲話自由轉口港，明明咁好機會話比中央聽你唔收我都有方法散，但結果就係上網鳩叫話比人聽自己幾冇能，仲懶香港人唔醒覺

五毛我未呀，你班垃圾。

我都係上網鳩叫，但唔會好似樓主咁撚on9懶香港人

乜撚野姐你，事實就係你做啲野出黎比人感覺你依懶大陸

問下個環保局局長, 除咗識收膠袋稅, 嚟緊又垃圾稅, 重識做咩

所以香港唔獨立唔得

依家見識到紙皮公公婆婆既重要性
做零售好撚多紙皮冇人收

搞笑，誠哥咪又係咁

關咩事，屌你冇錢同你汁?
搞撚清楚先啦，感性撚

真架？我屌！我一直都係屋企分好再逐樣攞落去！咁咪做左幾年on9仔？果d垃圾本來我求其放垃圾桶都有阿婆收，啫係我好心做壞事？

啲阿婆識得收走藍箱啲廢紙

尋日新聞咪有個阿伯無錢都照執垃圾站
根本打發時間多過錢

呢d廢老分分鐘係四十年樓齡業主

唔少都有錢過你